Captain Marvel VS Captain Marvel

正皮 - MCU版
負皮 - DCEU版

邊個有奶？

奶呢？